msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enigma 2\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-12 17:37+0100\n"
"Last-Translator: EMAIL@ADDRESS\n"
"Language-Team: Language zh-CN\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "Adult"
msgstr "成人"

msgid "All code was rewritten by @Lululla - 2024.07.20\n"
msgstr "所有代码由 @Lululla 重写 - 2024.07.20\n"

msgid "An unexpected error occurred. Please try again later."
msgstr "发生意外错误。请稍后重试。"

msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

msgid "BBC Interactive"
msgstr "BBC 互动"

msgid "Build/rebuild terrestrial bouquet now based on the last scan."
msgstr "基于上次扫描立即构建/重建地面频道列表。"

msgid "Cancel execution?"
msgstr "取消执行？"

msgid "Category:"
msgstr "类别："

msgid "Check Connection!"
msgstr "检查连接！"

msgid "Children"
msgstr "儿童"

msgid "Congrats! You already have the latest version..."
msgstr "恭喜！您已经拥有最新版本..."

msgid "Create an ordered bouquet of terrestrial services based on LCN data from your local transmitter."
msgstr "根据本地发射器的LCN数据创建有序的地面服务频道列表。"

msgid "Create separate radio bouquet"
msgstr "创建单独的广播频道列表"

msgid "Del Line"
msgstr "删除行"

msgid "Designs and Graphics by @oktus\n"
msgstr "设计与图形由 @oktus 提供\n"

msgid "Do not add duplicated or non indexed channels to the bouquet."
msgstr "不要将重复或未索引的频道添加到频道列表。"

msgid "Do you want add Cline?"
msgstr "是否要添加Cline？"

msgid "Do you want to Order LCN Bouquet?"
msgstr "是否要对LCN频道列表进行排序？"

msgid "Do you want to install update (%s) now?"
msgstr "是否立即安装更新 (%s)？"

msgid "Do you want to remove?"
msgstr "是否要移除？"

msgid "Do you want to restart Gui Interface?"
msgstr "是否要重新启动图形界面？"

msgid "Download page get failed ..."
msgstr "下载页面失败..."

msgid "Duplicates"
msgstr "重复项"

msgid "Edit Line"
msgstr "编辑行"

msgid "Enable creating a terrestrial bouquet based on LCN (logocal channel number) data."
msgstr "启用基于LCN（逻辑频道号）数据创建地面频道列表。"

msgid "Enable terrestrial LCN:"
msgstr "启用地面LCN："

msgid "Enable terrestrial bouquet"
msgstr "启用地面频道列表"

msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

msgid "Error: No Data Find."
msgstr "错误：未找到数据。"

msgid "Europe7"
msgstr "欧洲7"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Failed to fetch update information. Please check your internet connection."
msgstr "获取更新信息失败。请检查您的网络连接。"

msgid "Failed to parse update information. Please try again later."
msgstr "解析更新信息失败。请稍后重试。"

msgid "Free Space:"
msgstr "可用空间："

msgid "HD Channels"
msgstr "高清频道"

msgid "High Definition"
msgstr "高清"

msgid "If you think it is a useful tool for your box\n"
msgstr "如果您认为这对您的接收器是一个有用的工具\n"

msgid "Information and Culture"
msgstr "信息与文化"

msgid "Ins Line"
msgstr "插入行"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Internet: Connected"
msgstr "互联网：已连接"

msgid "Internet: No Connection"
msgstr "互联网：无连接"

msgid "Internet: Unknown"
msgstr "互联网：未知"

msgid "Invalid date format in update information."
msgstr "更新信息中的日期格式无效。"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "LCN Duplicates"
msgstr "LCN 重复项"

msgid "LCN rules:"
msgstr "LCN 规则："

msgid "Linuxsat Panel"
msgstr "Linuxsat 面板"

msgid "Load Category..."
msgstr "加载类别..."

msgid "Local Broadcasters"
msgstr "本地广播商"

msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "No corresponding terrestrial services found."
msgstr "未找到相应的地面服务。"

msgid "No entry in lcn db. Please do a service scan."
msgstr "LCN 数据库中无条目。请进行服务扫描。"

msgid "No update information available."
msgstr "无可用更新信息。"

msgid "Once configured the bouquet will be updated automatically when doing a manual scan."
msgstr "一旦配置，频道列表将在手动扫描时自动更新。"

msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Please make certain network search is enabled when scanning."
msgstr "请确保扫描时启用了网络搜索。"

msgid "Premium"
msgstr "付费"

msgid "Promo H264"
msgstr "H264 推广"

msgid "Put radio services in a separate bouquet, not the main tv bouquet. This is required when the provider duplicates channel numbers for tv and radio."
msgstr "将广播服务放入单独的频道列表，而不是主电视频道列表。当提供商为电视和广播重复使用频道号时，这是必需的。"

msgid "Radio"
msgstr "广播"

msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

msgid "Rebuild LCN bouquet now?"
msgstr "立即重建LCN频道列表？"

msgid "Rebuild bouquet"
msgstr "重建频道列表"

msgid "Region"
msgstr "地区"

msgid "Regional Broadcasters"
msgstr "区域广播商"

msgid "Regional Radio"
msgstr "区域广播"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Removing %s"
msgstr "正在移除 %s"

msgid "Restart enigma"
msgstr "重启 Enigma"

msgid "SD Provisionals"
msgstr "标清临时频道"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Select your region."
msgstr "选择您的地区。"

msgid "Semi-Generalists"
msgstr "半综合"

msgid "Settings Not Installed ..."
msgstr "设置未安装..."

msgid "Skip duplicates"
msgstr "跳过重复项"

msgid "Sky Channels"
msgstr "Sky 频道"

msgid "Sort A-Z"
msgstr "按字母排序"

msgid "Sort Default"
msgstr "默认排序"

msgid "Sports"
msgstr "体育"

msgid "Suggested by: @masterG - @oktus - @pcd\n"
msgstr "建议者：@masterG - @oktus - @pcd\n"

msgid "Terrestrial"
msgstr "地面"

msgid "Terrestrial Bouquet"
msgstr "地面频道列表"

msgid "Terrestrial Bouquet Error"
msgstr "地面频道列表错误"

msgid "Terrestrial Bouquet plugin is not enabled."
msgstr "地面频道列表插件未启用。"

msgid "Terrestrial Bouquet setup"
msgstr "地面频道列表设置"

msgid "Terrestrial bouquet successfully rebuilt."
msgstr "地面频道列表重建成功。"

msgid "Terrestrial bouquet:"
msgstr "地面频道列表："

msgid "Test Channels"
msgstr "测试频道"

msgid "The Plugin lives thanks to the donations of each of you.\n"
msgstr "该插件的生存得益于各位的捐赠。\n"

msgid "There is currently no LCN data stored."
msgstr "当前没有存储的LCN数据。"

msgid "This plugin depends on LCN data being broadcast by your local tansmitter."
msgstr "此插件依赖于本地发射器广播的LCN数据。"

msgid "Try running a manual scan of terrestrial frequencies with network scan enabled. If this fails maybe there is no lcn data available in your area."
msgstr "尝试在启用网络扫描的情况下运行地面频率手动扫描。如果失败，您的地区可能没有可用的LCN数据。"

msgid "UK"
msgstr "英国"

msgid "Unable to download updates!"
msgstr "无法下载更新！"

msgid "Unknown Image!"
msgstr "未知镜像！"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Aborted!"
msgstr "更新已中止！"

msgid "of"
msgstr "的"

msgid "please make a donation:\n"
msgstr "请捐赠：\n"
